☭小米☭ Note 4 發生褲袋中爆炸事件

中國科研

標準答案：一定係假貨

小米定note4呀

小米有出 「紅米Note4」

a Red Mi Note 4 smartphone exploded in the pocket of a user in Ravulapalem in East Godavari district on Sunday.

畀埋link你又唔睇

推

你自己都唔睇啦